「人有三衰六旺」哩句嘢係咪真？

前幾日睇返應采兒套自摸天后，佢師父過三洞話人有三衰六旺，衰到貼地之後就會旺返
其實句嘢係咪真，有無巴絲有類似經歷可以分享

試過打牌輸到甩褲，本金都無晒仲要問人借
但係一鋪自摸一百番再連食兩鋪拉三家
結果贏返一個開

假
我全部都係衰